其實3代火影真係幾勁

唔好講忍者之神喱啲吹大左嘅朵先啦，其實3代火影真心勁，唔計血繼限界用到全屬性忍術仲用得靈活自如，睇下去到後期忍界大戰強如鳴人用附加屬性嘅忍術都係得自己擅長嘅風遁，佐助都係雷同火遁，得3代先用到晒5屬其實真係勁，不過到後期招招都地圖炮3代剩係識吹下火彈潑下水變到冇撚用姐

精通同識用係兩樣野黎

卡卡西都識五行屬性

大蛇丸都打輸

勁唔勁係比較出嚟，你覺得咁多代火影入面三代打得贏邊個？

打唔贏就屍鬼封盡攪炒

打啲穢土嘅 點封

三代有著廢老本能
吐痰

我一直都好想知自殘忍術（例如8門）可以點練，唔練又點識用

凱/賀意個老豆係將所有技能點點落去體術到先激活到終極技能
成套技有8度門, 小李有講過自己識係開到第6門
暗示呢套技能係會隨體術等級而開門,
凱老豆、凱、小李都識晒8門, 只係凱體術高lv到可以開到第8門,
而小李(4次忍界戰時)只夠lv開第6門

3代 勁
廢

即係街霸咁，我識上下左右重拳V技大絕
都要夠藍棒先出到招咁？

我明你意思，但係好似夜凱咁，唔自殘過點識用

真正實戰派
八門只可以開一次
但係可以將未用過嘅招式運用自如
（除咗第一招未習慣到痛之外）

未用過既招式運用自如?

例如輝夜係超重力世界射黑柱, 第1次射係為左修正第2招
即係暗示火影都好講究練習(精益求精)or實驗精神

凱開8門個情況都係1樣, 係佢第1次, 佢老豆都冇試俾佢睇過
佢只係打開8門, 然後是但出d招出黎再起個朵俾佢
而"是旦出d招"係出基於佢本身體術既練習, 而非8門
8門只係個buff, +力999, +速999, 輔助佢出練開既高階體術
而d簡單技/廢招, 係buff左情況下就會出現華麗而浮誇既戰鬥效果
例如tv中既晝虎, 本身只係個正突拳, 但俾6門buff左, 變成你地見到咁

即係佢開住8門出既招,
你留心睇其實都只係簡單野體術黎, 跑跑跳跳拳拳腳腳
而8門只係buff, 凱踢左斑1兩腳後腳開始碎, 說明佢冇開住8門黎練習過
但平時既踢腿不嬲佢都有練開, 所謂既練習只係練體術
1~8門只係加強佢各種體術既效果, 變成大家可見既有專有朵既技

純技(招式)非buff既例子咪裏蓮華、c子連彈呢d囉, 呢d就真係要練

合理

佢用果次咪就係封穢土既一二代

sorry
我講得唔好
我意思係四忍戰果陣一大堆

三代真係最撚廢既火影

呢招睇落勁過仙法五右衛門

似係用口嘔屎仲要係爛屎

三代=課金遊戲前期推出的課金角

我諗贏到佐井果啲

三代忍術上咪同六代咁上下水平

智力/體術隨時比六代更差

利申: 六代係冇寫輪眼嘅卡卡西

廢老一隻

卡卡西D風遁 土遁好似好流
而且三代隻通靈獸勁過卡卡西好多喎

猿魔仲勁過三代本人啦 你會唔會想像到青蛇打得贏中二佐？ 即刻開須佐斬撚左黎整食啦

類似界王拳既概念

開技=直接BUFF能力,而唔係好似一招技咁開

一招神威擰甩廢老三代個頭

講招式嘅咪同角都差唔多
不過三代冇地怨虞

有冇諗過廢老三代都一定可以打贏腳影同長十郎

手

腿影同長十郎真係垃撚圾

5代

綱手屈回血都贏條廢老啦，比人腰斬完仲可以救返四影

三代火影 vs 鋼鍊大總統邊個勁d？

三代勁啲 定 已月勁啲?

無記錯佢老豆係凱面前開8門架啵
開8門1個打忍刀7人眾 踢死左4件

有咩好嘈...
設定上三代就係早期最強,大蛇丸都係早期大BOSS
一開頭夠話大蛇丸召出黎嘅一代二代同之前差唔多實力啦,之後仲可以頂住兩個拎同大蛇太攬炒
後尾劇情要講轉生局住影響先吹到一代勁神,仲勁修改話之前大蛇丸技術唔好所以之前得一半實力都無
講到尾根本就係作者平衡唔到故事開頭,先搞出呢個所謂最強火影
PS:當年細個睇到三代同大蛇丸打果陣覺得好震撼

一直串佢廢都係因為穢土左都係廢老版仲要無新技，人地初代四代有仙人版九尾版，二代有飛雷神，呢啲都係作者幫佢地加強返，三代呢？？咩都無呀

凱父教凱果時係教佢8門遁甲, 係正佢面前開某1度門
而上面凱第1次開8門係指第8度門(死門), 而佢老豆冇開過死門俾佢睇
(佢老豆事實上有冇開過死門? 有, 就係大戰忍刀7人眾時ko左其中4件
凱冇親眼睇過, 只知開完死門就會死)

更正, 頭先睇返果集, 你先正確! 凱俾忍刀7人圍攻, 凱父係個仔面前開死門救場

整個故事根本就冇諗到咁長遠
如果當初話三代係戰略家政治家就咩事都冇
除非岸本會好似金庸咁修正舊作
唔係角色口講出黎嘅戰力根本冇參考價值

無腦呢但
人地大便絕用五遁打忍軍
條廢老好有型影分身五個出黎
好型咁話 我知道點對付
然後毎一個分身出一種遁術

水打水 火打火 雷打雷 土打土 風打風
唔用屬性相剋去打條廢老仲好意思話自己博士

剩係知後期咩都靠隻眼唔使結印係最ON9
高達都出埋離哂罩 變左火影魔法師
基本上直到中忍考試都係好好睇
由咒印開始變質

實力唔討論
但三代錫班細路錫到燶

開頭設定個陣話三代係歷代火影最強
點知去到後期變晒神仙打架，個個都開晒掛咁先顯到三代唔勁啫

對自己最愛嘅天材徒弟
落唔到手咋

大蛇丸用穢土屈佢車輪戰
佢老人家都夠晒體力
絕對係有水準 唔係廢老

無咩威能外掛
但爺爺實力絕對勁

佢一枝棍就可以推走九尾
否則早就滅村

仲有幾多配角做到

九唔搭八

一黎畫果時岸本想左右對稱

再者 兩邊都近乎無盡mp
你想用水剋火咩佢個火遁輸出可以無限放大
咁你水遁輸出又要再谷到盡
無限mp咁佢地兩邊要打到幾撚時呀

屬性已經唔重要
佢兩邊只要輸出力度max就可以抵消

六代同時都係無mp嘅法師

如果係咁凱老豆又點開八門

三代條垃圾廢老 正一文唔得 武又唔得
係宇智波叛變件事上 乜撚都唔識做 搞到鼬要滅族
鳴門係九尾人柱力 又可以由得佢俾人蝦 俾佢自己住飯都無得食
武方面
九尾襲村 食花生到完場 四代封完九尾先夠膽出返黎
打帶土俾人頭都爆埋 仲話只係試招
歷代火影又無邊個佢可以打得贏
一二四七唔洗諗 六代可以同任何人五五開 五代奶媽 但係都未必打得贏
俾伊留卡條垃圾擦鞋仔話係最強火影 又好意思自信滿滿咁認
明明當初只係不自量力送死去做餌 就--66做左火影
計我話 三代唔係最強火影 係最好彩火影

連打大蛇丸條廢J都要同歸於盡 仲要殺佢唔死
好打有限啦

佢點會廢
佢在位期間 團藏有咁多外掛屎眼都唔敢郁佢

水門托付個仔比佢
條廢老由佢比人恰又日日食杯麵

唔係一個在明一個在暗去run好木葉咩

仲要飲過期牛奶

宇智波事件係assign咗宇智波屎水去用別天神調停，係團藏暗算咗屎水先搞到之後嘅局面
而滅族都係團藏搞嘅
佐助召喚歷代火影，佐助無怪過三代

日斬定期家訪俾錢俾鳴門
重睇啦

三代佢用碌鳩推咗九尾出村外
其他人企晒係度

打帶土係因為佢穢土所以對忍術無危險性
佢係要食佢一招了解查克拉性質
之後佢解釋返帶土自己混合咗陰陽遁
要用仙術查克拉counter

講真，由細比人排到大，飯又冇得食，仲要老豆老母救村而死 比著我係鳴人直送屠村算

打班果陣個個都外掛模式
佩服佢仲夠膽用手裡劍影分身

呢樣真 唔太合理 明明個老豆係火影又係英雄 全村人都驚九尾驚到唔夠膽幫個細路？

你地只係將現實中對廢老嘅不滿發洩喺一個好嘅漫畫角色身上

如果木葉丸開猿魔先人模式就可以幫三代正名
只係可以話佢係打大蛇丸果陣太老先開唔到

鳴人細個
宇智波滅門單野
佢咩都做唔到
廢撚到

螺旋丸都唔識就知實力廢

痴線
如果三代成日都磅住鳴門
鳴門一樣會被其他細路提子
如果要三代照住佢，咪鳴門改姓氏隱藏火影血統嘅意義何在

三代日理萬機你估日日返工同卡卡東飲咖啡
其他國密謀攻入黎，同時間大蛇丸同班音忍搞禁術又定期派人搞你
仲要鳴門就係一個計時炸彈
團藏又多陰謀詭計
同時間咁多內憂外患
你估三代好得閒

4:40開始睇啦
三代個火影根本R返黎

團藏

初二代比大蛇丸轉生出黎
都爆到卓羅個下真係好撚型
嚇撚到佢地標屎

宇智波滅門個陣三代本應退咗休好耐
係四代死咗佢先出返嚟頂

真正仆街係自來也嗰個時期啲忍者
唔見晒人

鏡嗰啲又爭唔落
竟然聲都唔聲下
如果鏡做火影我諗成個木葉唔同哂

我有睇過佢俾錢鳴仔
咪就係擺低錢咪走囉
十足十去情婦屋企擺低幾個錢就當照顧嗰咗佢咁

三代= 秀吉
團藏= 家康
佐助= 幸村
鼬= 信幸
宇智波家族呢條線
係建基於上面呢啲references

圍藏只係三代手下但係一直密謀想上位取而代之
結果要等到日斬死咗去出手

三代錯在無好好打壓團藏，俾咗太大話語權佢，令佢日後影響力壯大咗，導致日後內政勢力失衡，佢犯嘅錯同秀吉一樣
二代叫三代做猴子，佢像徵光明，團藏像徵黑暗

鼬為咗家族未來而投入敵陣，為老狐狸效力，
同細佬對立，又暗中維護佢
佐助就殺老狐狸報仇，等於幸村嘅恨意之於家康，幸村愛用十文字槍，又名千鳥槍

呢個諗法幾好
都係畫多一兩格
用相剋反打人招技
再話五術餘勢混咗招技打死一堆絕
應該可以拎返啲分

卡卡西識火遁咩

唔係唔識風咩

佢無用過風遁招式
但設定書寫佢識晒

佢game有風遁突破（博人都識果D廢招）
雖然話識哂，但係風遁土遁都好流
同三代五屬一齊噴果招差好遠

爺爺都唔想咁做

但你要知道人柱力係幾危險

如果佢同村民太親近

一暴走就好大鑊

所以木業高層傾過要嚴密監控佢

爺爺係唯一一個會去關心鳴仔嘅高層

係咪動畫大結局之後做果d乜乜物物傳黎

結局前拖劇情果啲回憶篇

點睇55波六代目？

八門個設定係將戰鬥力用幾何級提升
姐係如果你本身廢好似凱老豆咁 開8門 都係贏得5個上忍
凱係本身好撚勁 再開八門就好撚好撚勁
小季理論上都開到8門 可能佢味識開/知道開完都唔夠打
8門本身開哂係必死既技黎 所以係用黎對有價值既對手開

太親近危險既 你咪收埋佢 叫佢住深山 住根果度地底
但而家又唔係 照扔佢入村 仲要成村憎鳩佢都唔幫手 唔驚佢癲起上黎屠村?
我愛羅老豆又係on9 為左睇個仔控唔控制得住 特登逼癲佢

講到人柱力係核武器 但又搞到佢地比村既人仇視 唔驚第時調轉槍頭打自己條村先?
根本呢個設定就係bug黎

旗木五五開 對邊個都係五五開 你當我六代流？

亞視都話與友台五五開

其實初代霧忍七人眾理論上同鬼鮫同grade
打贏五個已經好撚勁，凱打一個鬼鮫都要開七門

每次開親火影post都好精彩
次次見望到啲論點都好睇過忍界大戰多多聲

其實手裡劍影分身好撚勁

當年出屍鬼封盡不知幾威
拉黎拉去拉咗幾集

問凱老豆 thx

卡卡西

你重睇啦 團藏擺明想等佢收皮坐正火影個位先唔幫

又唔係r 佢話有勇氣企出黎話佢有火影意志可以坐火影個位姐 佢本身唔知有得做火影 一心求死幫隊友

仲有

最後

我講緊三代唔廢
如果佢廢，團藏一早收咗個皮

你睇吓團藏，有成排屎眼都夠膽同三代打
佢明顯怕自己唔夠三代打

好明顯根本係後期劇情暴走亂作
平衡唔到早期設定

火影獨立某幾個單元係神作
但係overall黎講特別後期忍界大戰根本係below avg作品

最廢火影一定係五代同三代爭

年紀老左 打唔贏都正常既

佢唔係打唔贏 只係自爆攬炒
屍鬼封盡就係用自己條命做代價去封印對方
大蛇丸有不死身就都返封印呢一招

大蛇丸問三代點解唔避佢把劍
三代話反正用咗封印都會死

佢當時用左兩隻分身封印埋初代二代 既然個術分身都用到 點解佢要本人去封印大蛇丸呢 咁耐都唔係好明 （講明先唔岩唔好屌 ）

因為無哂mp淨係分到兩個囉
btw你唔會係以為用分身開屍鬼，個封印會食分身就算，本體仲會生勾勾

其實冇咩好討論
根本同紅髮俾海皇類咬斷手、沙佬唔識霸氣一樣
係一開始故事setting嘅bug嚟

鮫肌上手個肥婆......

其實大蛇丸係影級實力

大蛇丸真係實戰未必去到影級 係屈不死同玩禁術玩到出神入化

真係膚淺，
第一佢係忍術博士，初代先係忍者之神。
第二佢精五遁忍術，實力絕對唔弱，未計佢咁撚老。
第三佢與民休息，而且封禁晒所有禁術（如多重影分身），免得各國再因為呢啲強大既忍術而受傷。
第四佢有火之意志，唔係勁就可以做火影既，當然佢絕對唔廢。二代係佢同團藏之間揀左佢既時候已經證明佢既領袖能力。
張國榮唱功都唔夠學友克勤勁，但點解佢唱歌咁好聽？

最終技黎啦屌

廢就廢啦，唔係廢到伊魯卡咁先叫廢呀？
反正歷代火影最廢
後期噴火噴水手裡劍完全傷唔到人
佢淨係識呢啲

咁又唔好咁講
就好似現代人對核/其他超級高殺傷力武器呢樣野又愛又恨咁樣
戰亂時期, 人地有但你自己冇, 你就死撚得
但係和平時代, 你唔需要, 唔想要, 怕波及自己
所以呢D係人性矛盾, 和平時代被人歧視係自然而然嘅事

最有問題係, 明明鳴人係四代個仔同佢身上有九尾都係同時被列為機密

但偏偏個個都知佢有九尾而冇人知佢係四代個仔

問題係火影呢個強者為尊世界 人柱力咁勁應該全村人都爭住幫佢含撚先岩

比人歧視排斥仇視真係on9到極點 村長唔出黎制止又係另一個on9

機密果part又係on9 比得人知佢係九尾但唔比得人知佢係4代個仔 到底咁做有乜意義

咁佢都殺到我愛羅老豆既 偷襲走佬替身專才

其實成套火影根本係政治權謀黨派鬥爭嘅集合黎
你可以search 下 火影 權謀 之類嘅字眼
啲分析文可以睇到你笑 因為冇得駁

忍界聯軍都識用水遁頂班招豪火滅卻 廢老三代個腦仲廢撚過佢地

其實當初尾獸分配用意係柱間既和平條約
平衡返5大國實力
同埋係奇拉比之前 從來冇人可以控制到尾獸力量
人柱力本身係勁 但都有失控既危險
好似把雙刃劍咁 國家唔可以冇人柱力 但同時人柱力係好危險
比人歧視呢樣野 就算現實中都係咁發生 因為佢唔係普通人 與眾不同 就已經可以係一個理由
你有才能 同歧唔歧視你 係兩回事冇沖突
何況人柱力身體有怪物既存在 唔單止係與眾不同 直情係驚左人柱力
更為現實既一樣野 比人歧視過既都明白 其實冇人會幫到你 就算有人制止 都只係個一刻 呢種現象並唔會因爲有其他人既制止而停左落黎
其實到最後只可以靠自己既努力 去證明比個d人睇 好似二尾同奇拉比咁
呢樣其實反而覺得岸本佢寫得好現實

初二代咁撚廢先唔合理...
又話忍者之神

佩恩篇算神作啦

好寫實
鳴人係打贏佩恩之後
班勝利村村民叫佢做英雄

影級呢個Level其實好虧
腿影、長十郎就唔講啦
大蛇丸應該都勁過綱手、無眼卡卡西同廢老

歧視係因為怕九尾暴走滅村
等同我哋需要核彈 但你唔會想接近核彈
鳴人出世前 木葉已經比九尾襲擊過兩次
基本上係人人都驚佢

三代就算出手 啲人都係表面聽吓 但暗地疏遠
更唔好提嘅係三代已經冇乜牙力
鎮唔住木業高層同家族首領

直頭佩恩滅村鳴人救護
村民先第一次睇到鳴人控制到九尾力量
唔會再害到佢哋 重可以保護佢哋
所以全世界突然接納鳴人

好難比
大家年紀都唔同
好似得佢一個咁大年紀仲咁靈活運用忍術嘅忍者

六個分身多過三代三倍

佢係勁 但係你又唔可以只用分身數去決定強弱
呢個只係反映查克拉量

三代同觀音地圖炮打平手
都係反映出大範圍攻擊嘅實力

大筒木個分身 同普通影分身有分別

但好似無提過佢既岩分身 大食d定普通影分身大食d

岸本 唔知係唔敢寫到三代火影太叻 定係懶得諗各屬性A級忍術
搞到三代火影 忍術教授呢個名好似得個殼咁

大野木老得黎keep住做影, 平時打打殺殺都有佢份
又有血繼塵遁(都會有血統加持吧?), 體質1定勁過廢老蒜山
3代火影本身都退晒休養老, 係4代個位冇左佢先出返黎撐場
要戰鬥果d咪又係交俾團藏+暗部+根負責, 戰力衰退好正常

仲有話3代火影鍚細路...? 鳴人同佐助, 兩個都係官2代, 鳴人就冇得繼承家產要問3代拎綜援咁餐餐食杯麵, 校內校外俾人蝦當睇唔到, 佐助身為寫輪眼遺孤開口埋口都話要復仇都唔埋去關心下佢幫佢做下心理輔導由佢跟壞人(大蛇丸、曉)走, 所謂既錫細路咪又係表面工夫形象工程, 得啖笑

係錫啊

但錫木葉丸囉

其他細路都係家庭老師

木葉丸就有，羸在起跑線

佢地獻花致意嘅時候有回憶
三代同班細路嘅相處片段
連佐助都有份

連登仔仇老仇到連一個漫畫世界既廢老都唔放過

仇乜老姐係要拉埋黎講，而家係討論緊三代勁唔勁，唔關現實啲廢老事OK?

大蛇丸都唔係廢啦
仲要68歲一打三
三代算係咁 打兩個穢土火影都ok
佢兩位前輩就算得6成水準，加埋已經唔係普通人可以撐十秒嘅程度
係同時打三個先有些少辛苦，要叫猿魔幫手

大蛇丸本身就唔係人，佢正體係遠古八歧大蛇，搵人體造驅殼，不死身又精通禁術，
講真叫個老人家無外掛都唔係易打啦
猿魔都話三代未盡全力令佢丟架
咁即係三代只要狠心啲理應可以打得更好

三代後來復出都帶結局好關鍵
拆解帶土嘅陰陽遁
佢嘅經驗同知識對分析好有幫助

神樹吸乾鳴仔果陣，二代四代都無咩計
三代就出黎神救

大家無晒力打觀音嘅時候
無三代就可以準備滅團
點會係廢老

又咁諗喎佢都老到就死啦，情況應該同傅人傳大野木比較，咁樣三代又好似勁好撚多

睇呢個post仲好睇過火影本身

其實佢兩個應該差唔多大
無同班爺一二代同輩
大野木跟無 廢老跟二代
咁計落佢地戰力差好遠喎

佢都7張野，仲諗住可以同人地打。到你地7張野時行唔行到都成問題

其實set佢老多十年 8x 成件事會合理d
自來也死果陣都已經54歲

問題係佢成7張野，都仲可以同兩個火影加大蛇丸打。佢本身又無血繼限界。

出畫虎係七門...

四代個戇鳩要死撚埋先搞得掂九尾。仲好意思話衫袋火影廢..

後期個個唔係仙人仙術就神裔
三代個廢老咩都無 自然廢

只要木葉丸開馬嬲仙人模式
跟住順便講句因為阿爺太老開唔到所以先戰死
三代評價就可以即刻上翻黎

螺旋丸

螺旋丸原本係無屬性
卡卡西果粒都係無屬

風屬係鳴門後來先加落去
開發 螺旋手裡劍

?

你自己隊一打膠先講喇

其實爆風遁螺旋丸真係出過一次咁大把
好多時都係用螺旋丸或者直接螺旋手裡劍

Game 卡卡西有雷光螺旋丸
自來也有豪焰螺旋丸

雷遁丸喺博人傳變咗隱形丸

其實博人粒丸係因為唔小心加咗啲查克拉做變化
定加入咗雷遁查克拉入去先變飛得出去嘅隱形彈

會唔會係3代本身咩遁都識
教到成條村嘅忍術可以多元化發展同進步

反而其他國忍者好似淨係識果個國家既忍術

可能3代唔精於某種忍術
但識用相剋特性制衡其他敵人

係忍界大戰冇show 出黎啫

應該係雷遁令到佢隱形
飛得出去係佢天份太勁

其實3代應該好似角都咗玩 精通唔同屬性既化學反應，就算屈下白絕都好過依家5個分身各自出招

ff下先

如果3代影分身
每個用唔同遁
再加埋猿魔棍
咪話唔撚勁

重點係
5個影分身一齊出手裡劍影分身！
真係j死我

呢下一野轟落去六道仙人都收皮

三代速度又唔快,又冇感知力,又冇勁既替身術,分分鍾俾大範圍天照秒殺
天照去到後期都係垃圾招

應該出個三代傳 幫爺爺平反

初代同二代先慘
俾個傻鳩大蛇丸用一個未完成既穢土召左出黎
搞到佢地俾條垃圾三代封左入死神個肚到

無論你班仆街幾憎3代都號
我依然覺得佢既勁係運用多種忍術同組合
係作者自己後期傻能左變左超能系

其他火影個個都有外掛 得3代無

柒西

四季萌芽講三代

都叫有全盛時期
同埋打咩人都55波

佢講解真係好巔，本身唔睇開火影都比佢吸引到追哂佢up既片

塵遁係血繼嚟，有父幹好難比較

柒西有木葉白牙血統冇話你知啫

重睇啦垃圾賤種狗